屌那星 中環新開果間譚仔真係好撚離地...

首先租干諾道中3層鋪已經串
入面D侍應係後生仔女黎 冇一個識譚仔話

圖都冇？ 仲諗住去添

咁仲點食得落？矛左潭姐過精衰

啲女對波好大

朝早經過無入到去
見啲早餐同普通茶記差唔多咁 係有個咩土匪三文治

個包夾住雞翼？

可惜唔係三哥，係就三哥有新女食... 唉...

食左個出前一丁 老老實實 餐蛋麵美心做得最好

無大媽D客會好唔慣啵

走去米線鋪頭食火腿通同公仔麵 不了

《咸濕佬的自我修養》

樓主你睇唔睇都好，置頂唔該

日本公司

睇哂 好撚痴線

阿姐唔識英文 點serve鬼佬
話唔定係飛雞嚟
試吓嗌杯麵

佢個三文治其實幾吸引想試

中午排晒長龍 勁多港女ol排

有冇黑絲

基本野

[img]圖片網址[/img]

蓋清依家肺炎第四波有冇去搵yo yo

把聲勁溫柔

好懷念

咩戲黎

終於開啦？
上星期以為開左點知冇得食 後尾死死氣氣去左食Jolibee

果度成渣藍店 美心 元氣 吉野家 大家樂 麥記

所以咪去左搵女僕

三文治入面係咩

依家中西女僕都有得食

山加⋯⋯吾巧緊啦⋯

後生女都冇圖？

冇圖你話個個都36F都得啦

睇錯「去舔」

樓主叫秘書買咪得

幾正

m

$

中環神話不再
又譚仔又jolibee又迪卡儂又donki又散貨場

我痴線D 跟住讀哂

有個成日對住你fing佢對波

開post無圖即係晒人時間

有無d黑絲ol 去

黃大仙外賣仔收咗皮喇

餐蛋麵唔係你去邪仔嗰時食架咩

個po開左成日 圖都仲係未有一張

3頁都冇圖
點解仲可以陪樓主咁耐

冇圖都咁多正皮

純文字討論

圖呢

有埋片

女侍應 (圖左)

係咪前空姐

好似幾正

中環鋪個男中坑店長專請候生女

翠華位置？

以前間池記鋪位

貢正？

對淫腳正撚到

中環係英文落單

5 little spicy ink ball

屌講緊後生女圖呀

美心咸到仆街喎。

冇著制服？

店長好高人工食曬D女

蓋ching好能型
成日係中環打躉
一定係上流人士

個綠衫男係經理 指手劃腳 左邊條女係禁NO.遷外賣比人

中環求能其都捉到個人十萬八萬個月

好能大波點捧餐呀佢

佢去叫酒店雞

有聲

我個袋都好大

透視眼？邊撚到大啊

對腳

乜唔係三哥先係日資咩

好似兩間總公司一樣了

係，兩間都盡歸丸仔旗下了

咁就好，我on99好耐冇食

中環本身都有南記 麥記 KFC 百佳
唔覺譚仔 jolibee donki cheap過佢哋

反而「U购」就真係搞到cheap曬 搞到深水埗咁

有幾間地鋪變左特賣場先cheap 搞到好似福仁咁

PS果間U購都賣下日本生果扮下野

後生service先衰，多數態度無咁誠懇

Pss呢間u購仲賣tesco扮鬼佬

但始終u購係華潤集團旗下 中資嘢
而且個名太cheap
好心扮高級都至少都換個鋪頭名先
橫掂華潤收購咗city super
當city super開都好

反而 譚仔 donki 日資
jolibee 菲律賓公司
迪卡儂 法國公司
夠曬國際化

我寧願佢叫返華潤仲好，u購真係好Leung,
而家可以叫urban super

成班毒L
文字討論都係咁推

圖呢屌你

D人係咪唔記得譚仔有老鼠同埋係地下洗菜

cheap哂